大美人李嘉欣同我出黎

你既時代已經過去
而家劉家我稱霸

痴線

做乜9

你係打工仔黎咋

西西西⋯西⋯

實係你條八婆負皮
認清事實啦

八婆接受唔到事實啊？
我而家已經係The one and the only one

甘比大戰李嘉欣

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀

點呀

Ada都出埋嚟，仲爭西...西女人洪欣未到

我幫人打工架咋

終於齊人

唔打工抬起你黎把撚呀?

個post有聲 好嘈呀

齊隊

生完仔無商場收生黎把撚呀

邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！